<<民意真相 及 歷史分析>>

成日都話民意民意，但其實所謂既民意，自古以來，有85%既人只會企係拳頭大既一面，係好現實。

其實宜家出面有幾多會企係雞蛋一方既人已經好清楚，到今時今日仲中立，仲係撐警，仲係為幾百蚊會幫政府做戲既人，大家心知肚明係唔會爭取到佢地轉呔。歷史上永遠都有人做漢奸，做走狗。

經過琴日旺角，再落力打民意戰，都只會係花12分既力但只會得到2分成果，吃力不討好。

國家元守從來唔需要同一個外國普通公務員談判，小學校長亦從來唔會同小學生討論學校方針。因為兩者無論權力定在武力都唔對等，權力大既一方係完全冇必要去理會另一方。

如果想政府開始認真對待我地既訴果，和理非唔係唔得，如果可以整一次一星期全港罷市一定得，不過靠15%都唔知有冇既人數，我相信係冇可能。

歷史上唯一一次以民主運動推翻一個政權既只有茉莉花革命，但人地係由8000 (>95%)個律師開始進行長期既罷市，推展到教師及其他職業，後期就算呢個全世界都認為”和平”既示威都開始有人焚燒車呔，巴士，後期甚至有大量市民對警察掉石頭及汽油彈。

然而，佢地面對既只係中東一個小國，突尼西亞政府。佢地用左接近一年，死左超過100人。

而我地香港人要對抗既係中國共產黨，世界第二大經濟體。

我地要思考既係，繼續和理非真係有效？而勇武既各位，以今時今日既裝備，你地接唔接受到多個100人以上，甚至數以倍計以上既死者作為代價？

我冇野講

了解歷史 了解未來

下次要用思想教育

叻就用道理利益
蠢就洗腦教條

推